{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003863",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-KIDS/GM0023030968160/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "시어서커 헤릿 체크 치마 바지 - 그린"
    },
    "text": "BEANPOLE KIDSの商品番号(SS23 / BI3327G02M)のスカートパンツはシグネチャーチェックパターンで高級感を与えます。 薄いシアサッカー素材を使用して真夏まで軽くて楽に着用できます。 これは新学期や卒業式のようなイベントルックでコーディネートしやすい端正でクラシックなアイテムです。 ビーンポールキッズは、子供たちのために高い品質基準の原則に従います。 厳しい生地検査と完成品の徹底した児童有害性安全検査を基本とします。 このスカートパンツの表地は綿100%で製作されており、洗濯方法についてご案内します。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤を使用したり、水に30分以上浸したりしないように注意してください。 ドライクリーニングをするときは、ボタンやアクセサリーには必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 また、機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSの商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / BI3327G02Mです。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSの商品番号のスカートパンツはどのようなパターンですか？",
            "answer": "シグネチャーチェックパターンです。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのスカートパンツはどのような素材ですか？",
            "answer": "薄いシアサッカー素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのスカートパンツは真夏でも快適に着用できますか？",
            "answer": "はい、軽くて楽に着用できるように設計されています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのスカートパンツはどのようなイベントに適していますか？",
            "answer": "新学期や卒業式のようなイベントにコーディネートしやすいです。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSはどのような品質基準を守っていますか？",
            "answer": "高い品質基準の原則に従って製品を作っています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSの製品はどのような検査を受けていますか？",
            "answer": "生地検査と児童有害性安全検査を徹底的に行っています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのスカートパンツはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "手洗いかドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯は避けてください。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのスカートパンツを洗濯する際に気を付けるべきことはありますか？",
            "answer": "漂白剤や長時間の浸水は避けてください。また、ドライクリーニング時はアルミホイルを使ってボタンやアクセサリーを保護してください。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのスカートパンツは色移りや変色のリスクがありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗をたくさんつけると色移りや変色が起こることがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのスカートパンツを乾燥させる際にどのような方法がお勧めですか？",
            "answer": "機械乾燥では製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSのスカートパンツの摩擦によるリスクはありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれや毛玉が発生する可能性がありますので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 596
    }
}